電腦無聲

打打下機 咩預兆都冇 突然間冇哂所有聲
開機關機插USB全部無聲 用過喇叭同耳機 一樣都冇聲 係唔係張音響卡死左

ZHILAI D1胆耳放电子管耳放 耳机功率放大器电脑发烧HiFi胆机前级
【在售价】199.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥3opX009ixS4￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

好小事 買張好聲聲卡當upgrade